我俾個女仔突然hea覆，死因何在...？

是咁的，我早前想入一間銀行做

喺討論區識到一個女仔

因為佢係員工

大家都幾好傾，

佢一直都會好多嘢講又成日都錄音，

分享下工作經驗同面試秘訣

有時一連覆成四五句

又會鼓勵我搵工，同我講加油💪🏻

最後我真係入咗佢間公司做

大家真係第一次見面後

我當然有多謝佢

但唔知點解由嗰時開始佢就覆少咗我好多

幾句變到半句

甚至ok👌🏻

今日我打咗一段野

佢只係覆我「ha.yup」

究竟有無人知點解會咁

點解會咁

見到個樣

我正常樣咋啵
點會咁諗

樓主m嚟 等緊打篇嘢叫人寸你樣衰

收到ha yup嗰下心裏講咗句屌你老母

本來單從文字上覺得你好風趣幽默好搞笑，一心以為你係一個靚仔又有才華

誰不知

見到你本尊之後

你的樣子如何你的命運也必如何

知道你對佢有意思 但佢對你冇意思

自問唔狗公

點去馬
佢hea覆
點開話題

見過真人相處過唔啱feel咪唔再花時間喺你度

不如算啦 無謂攞架黎丟

佢啱啱主動覆我
雖然係講有關上司嘅嘢

一嘢表白咪自殺

自殺左

個時覺得太辛苦喇。知道人地對你冇意思，但自己又對佢好上心。
不如表白，等自己可以收皮。

利伸:A0毒撚

佢係唔係擺咗你入referral ? 可能賺完referral bonus 就唔理你

應該唔係
佢只係教我點入
之前好熱心的

一係樣同身形問題
一係你做咗某啲嘢令佢唔鍾意
一係你職位唔夠佢高可能睇唔起你

如果你覺得上邊三樣都唔係，咁你試吓話多謝佢幫你見工請佢食lunch。

之前可能見工有話題所以有嘢傾。會唔會而家冇咁多話題？一係你研究下佢有咩興趣等有共同話題可以傾

其實佢對你冇意思 係唔想你以為你對佢有意思先hea覆你 係件好正常既事 所以你唔好再煩到人